唔識分咩車行咩隧道

點分

的士佬問親我都唔識

關車咩事？睇你去邊咋嘛

邊度係東隧

如果荃灣去 港島區 係咪一定要行西隧

睇下你係咩位置想快定慢
例如你銅鑼灣去沙田 最近係紅隧獅隧但唔順同埋要塞
所以通常我都會行東隧大老山

最快係西隧所以的士佬多數會話行西但係俾貴好多
如果你唔趕你可以企硬話行紅 不過個的士佬西鳩你面

咁巴士港島去沙田 就一定紅隧？

無答巴士好耐

真心定假膠 680 681咪東隧

南區東區就東隧+大老山最快（$25+$20）南區就加多$5
中西區就西隧+青沙（$65+$8）
最經濟就紅隧獅隧（$20+$8）

自己睇餸食飯

其實荃灣落上環西環，行西隧徐笨有精

真係唔識 不嬲對搭車認路冇認知

有時朋友問我架巴士行咩隧 都唔識答